ps4呢排好嘈

如題
呢排開機玩MHW 部機個風扇勁大聲
唔知搞乜 明明之前都好靜
想問下大家有冇呢個問題

好快就會燒風扇，之後就可以買過部

清下塵啦,過熱會嘈好多

巴打有冇教學
我係開左十分鐘已經好嘈
仲諗住問關唔關擺位/software事

清塵都要教學
入碟開機你係咪都要睇教學

你買隻no man’s sky試下
睇下嘈唔嘈

點知你係咪講風扇轉葉定機身出風位塵

其實都開幾粒螺絲就搞掂
上youtube有好多教學

再唔係就隊部吸塵機落出風口度

我部機嘈左幾年都仲未死

真係好嘈
睇左教學決定今晚買套星批拆機